
                      Cuenta parte de la vida de los Pelayo. No está mal la película, se deja ver, pero no es nada del otro mundo. No me ha gustado nada la interpretación de M.A. Silvestre.
        
            